大牛市回來了，買貨時間到

回調俾你上車，到時唔好話無貨

TSM？

港股。